番左工好似痾少左屎

呢排日日ot 番工好少痾屎
個肚愈來愈大 啲屎積積埋埋 又去唔到
個人又腫左 褲頭緊左

點搞啊？點先痾到屎

點會 一日起碼屙兩次啦 一次真屙一次chur煙🚬🐋

兩次咁好 平時食啲咩？
聽人講飲鹽水 會去得順啲

返工固定早晚兩次 腸胃暢通 舒服

啲健康L會鬧你食太多鹽

老細俾錢你痾都唔痾

咖啡浣腸好有用排宿便

朝早飲杯暖嘅鹽水 2分鐘即刻有感覺

利申 每朝有得痾 幾時飲幾時痾

要出去搵醫生做？定淨係飲好多晚咖啡？

咁撚正 聽朝試下

試過飲完火麻仁即刻有感覺

每日平均去3-4轉 起身一轉，返工一轉，沖涼前一轉，臨訓一轉
屋企人成日話我腸胃唔好成日開大

咖啡因利尿
你無水d屎仲撚硬仲撚難郁

慣左返到公司就痾
一到自然有feel

運動 日日坐 條腸懶左

OT嘅話 可以一日痾2次

飲奶茶有助排便

同埋飲多d水

M記早餐

點樣做到

痾唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

痾唔出屎的第2天
和女友談到2日無痾屎...她叫我食多d蕉..

痾唔出屎的第3天
周身吾舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

痾唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

痾唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

痾唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

痾唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

痾唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

痾唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

痾唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受吾到lor ...我諗我地要冷靜下..

痾唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係痾左小小屎碎

痾唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

痾唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

痾唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那xxx自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

痾吾出屎的第15天
痾得出屎了! 痾得出屎了!!!!!還痾了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....